6月21星期五 人工島研究撥款 請大家再企出黎！

財務委員會會議議程

2019年6月21日(星期五)
下午3時正(或介乎下午2時45分至3時之間的較早時間)至7時正舉行

呢個政府漠視民意 大家唔好唔記得仲有棕地/收地等等既可行建議 俾呢個柒婆一意孤行咁ban左

星期五既財委會只係批款做研究 都要用5億5千萬！

正如佢自己所講 佢既管治威信全無架喇 佢既行政決定同目光都大受質疑！亦代表呢個計劃極需要重新審視！

大家快d派街招 整長輩圖 俾大家知人工島既目的就係淘空香港金庫運上大陸 做大陸回血劍 狡兔死 走狗烹 大陸將會當香港用完即棄

夾心階層 中產階層最緊張都係自己利益 我地要俾佢地知 填個19島 大白象工程 只會好似沙中綫咁 俾人中飽私囊 完工無期 而且獲益只會係每日150

呢個絕對唔係分散集中力 反而係趁機俾大家一個實在既目標 大家要遏止呢件官商勾結既勾當！

屌你好撚累呀，比我抖抖氣

推一鼓作氣

推

PISH

個個條死線都唔同。。。根邊個